沈門師兄弟吹水區暨拜師區（134）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！山雨欲來風滿樓！ 君子不立危牆之下！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
恆指將跌至8500！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

某年某月某日：
筆者最感驕傲的是，多年來憑著獨立思考，一直力排眾議，苦口婆心的勸說大家要小心股市爆破，看！正如筆者所說，現今股市已跌超過五成，現在回到三萬點了！

\|/

似乎想試埋274

快d轟埋落273殺牛啦

北水救命呀

其實呢d浪好撚難食 ..... 都唔知金仔同侵幾時會發癲

好似重貨區？

轟

上堂miss咗 今朝無入熊

64912 0.60入 0.067出 依家0.075

好撚大棍

買近牛記得上次係810同811，唔好入太近

嗱嗱聲跌夠佢，等師父打吓飛機好過

大戶差個少少都唔出手殺273牛？

當日三英戰呂布.勢要手刃273牛..今日有2位+1左

由星期五起計跌左1.5%
唔講以為金仔瞄香港

273牛安全嗎

睇定啲先

上唔返275反手熊鳩佢算數

收到

好撚安全..

夠薑穿埋274呀 屌你老母金仔

我知呀，但係會唔會仲跌多過d 導彈沿線範圍咁離譜

入啦仲問

放啦 重貨區 我係大戶都幫手殺

入咗

\|/ 師傅保佑

應該聽日會有多一棍用嚟打騰訊

轟埋落 273 就止賺啦
快快手殺埋佢啦

700唔好入，我睇未跌夠嘅，反彈有限

師父\|/

我放熊 all in咗273牛

牛定熊

返工追唔切
暫時全倉紅色

冇992頂住個市，跌咗400點啦，師父好嘢

恆指穿底

有冇人記得原野隻牛咩位打把

期指又隊

300啦

師傅返左嚟了
師叔都返左嚟了
返嚟啦！返哂嚟啦！！

收市後介唔介意入黎介紹下fib點用好

十點陰啲陰啲咁落

睇埋273個裂口頂唔頂到，頂唔到就要

【實戰理論】27600不容有失（沈振盈）（SEP 06）
2017-9-6 9:00:57

美股B

地緣政治危機升溫，美股三大指數齊齊出現急跌，道瓊斯指數下跌234點，收報21753點。避險情緒高漲，金價急升至1340美元水平。至於港股方面，昨日沒有太大的波動，但估計今天恆指將下試27,600水平。此關口若然失守，將會出現更加急的跌勢。

很奇怪，今次的北韓危機，市場的反應較以往來得冷靜、更加不以為然。然而，很明顯見到，金正恩正不斷試探美國的底線，嚴格來說，其實是正在玩火。而美國方面，卻出奇地冷靜，遲遲未有反應，也沒有強烈的回應。難道這是暴風雨前夕，特朗普正在密謀作出反擊？市場之所以沒有反應，正是慣性使然。無他，因為每一次出現北韓危機的消息，但是到時先跌一日，然後強力反彈。久而久之，市場就養成了慣性，將危機的嚴重性掉以輕心。

講真，港股已連升八個月，恆指升到28,000水平，已接近兩年前的大時代高位，出現深的調整，也屬正常。而業績公布期已過，市場已再找不到利好因素或消息，沒有催化劑，市況難望再可以大幅挾升。出現大調整浪，反而更有利後市，關鍵只在於，今次下跌浪的幅度，會有多少而已。

頂 個標題
即刻瀨野

岩岩拜師果陣，我只係覺得大師固執，堅持，要眾人皆醉我獨醒
依家我真係信師父有股神秘力量左右全球股市

有冇好介紹 低位拉高位. 高位拉低高姐

穿埋27380就free fall

轉身味濃

恆指就算日線圖穿20天線冇所謂，調整，唔使咁緊張，週線睇仍然係向上格局，冇問題

差50點

depends on自己想睇幾耐/幾大波幅？

師傅高瞻遠矚，令人佩服！

算了 貨都係焗走
師父似想轉身 避一避

期穿左口274

港女=垃圾那支

260，270樓上叫人買貨?
咁師父咪正宗......

不要說了

64400唔玩

27383 23.6% 已到支持..唔淆lu ..再趺 26948

992算唔算叫人入貨

大師意思：
27600會失
跌勢會緩和
之後會夾升

一仙啦

師兄弟們療好傷未

只要心諗賤命一條打杖d錢都留唔住..無乜好驚啦.

佢尾嗰段
係咪確認升勢

學樣子兄話齋，不要被孤鳩寒式震倉嚇親，支持住

all in 27400牛

冇錯，真係熱核戰人類滅亡，灰飛煙滅，乜都冇用，大家嚟個末日瘋狂

彈緊

最睇唔透真係點解港女跌得多過日經韓國上證加埋

叻仔

走得快好世界

好似殺唔落274
STRONG HOLD

V緊上去？

港女atm+panic sell

有可能假升，再落274

強烈要求winmoney叫劉慧今日11點開始開咪

俾你美國佬尋晚都係最多跌過280/1.2%
港女跌突

升到27500樓上 引入買牛 再一棍 274 273

如果12點前係V就好

靠邊站算
睇埋金仔今個星期有無搞作算

轉埋燈就一天光晒

呂布啲轉身位

新手 初黎報道 勿屌

之前玩期冇落止賺/蝕 貪心 博反彈

呢幾日跟左師父同師兄弟之後 追返

好撚感動

咁都轉到燈就太誇張

量子巴好勁

64400 d 人fatfat la

好險下

好盡呀

屌你期貨咁玩野.. u 快d 得唔得..

儲力再轟

現貨企左508好耐 我重以為斷左網絡

打個飛機定下驚先

猩猩好勁左右互博，咩玩法

27436 喎..你真係斷左

我冇，好似有同門有

師父大絕開咩我都中

無力上..

期仲係低水既話現貨可能仲有得跌啵

學師父轉身

好肯定未跌完

個市停左

慢慢落緊啵

市況難望再可以大幅挾升。出現大調整浪，

會唔會245磨到收市

3分1

軍醫!!!! 白花油!!!!正骨水!!!!!

想偷偷地陰D陰D落番274咁

學沈判日咁走既如果係磨大家可能又要反手

超賣緊 開始會彈啦

快D為呢位手足療傷

軍醫!!!急救啊!!!

印度神油啦

超賣可以再超賣嫁姐，睇rsi 輸死未天光
個個蟹晒無人買

唔係呀，牛仔五百萬股 熊仔一百萬股係貢品黎

275真係咁好磨咩

9成又係牛熊證累事

玩正股一定唔會咁啦

一係就margin

又磨番落....cls

50點range

輪應該唔會中完就死

覺得玩都分比例，30%玩，輸咗其他幫到手，起碼輸少啲，保本、保本，保本最緊要

準備落

慢慢追返，冷靜啲，唔好諗住快快返本

我之前都係咁 輸左就落大注d想追返 結果再輸多d

Qq彈緊

上證擺脫下降軌

又阿爺救命..

肥佬炒散 77台，睇吓佢個衰樣就眼火爆

就快輸清

排街症

肯V未呀

HSI師父話冇誘因資金入市，大市穿20天線係訊號，下一步再下試機會大

贏唔贏到鏝

V完啦 要再插啦

唔知點解我feel到仲有一棍，依家係引人入市

而家已經唔係V 最多稱為小反彈
已經係低位橫行緊

我都feel到
所以唔會入64400

仲有棍加多100點到嫁姐..受得起

9點50分一插之後一直都下降軌

跌多一棍
期指低水冇哂既話牛佢老味閪

又試274

師父認為北韓事件升溫，減磅，另外9月9北韓建軍節，資金唔會傻

牛熊資金流向

我要搵新61056

273牛 88 一陣殺9埋你

穿嚕

我覺得應該贏到

27442

要跌破300啦

I'm ready

師父認為今日落到27300附近，做淡可以食糊，對沖put唔好走，可能仲有一大棍

唉屌 痴撚線
唯獨港女跌 金仔射左十支去中環?

嗰日有隻牛30點2毫

射鳩訊X ?

28000摸大頂

我feel到要殺274牛了

你個野壞左呀.jpg

殺

嘩！咁嘅屎忽野都講得出

人民幣似做頂，幾時回就要再睇

好似已死

死 不了

差5點

匯市師父好準架啵

丫唔係喎差5點

內銀股跌到呢啲價OK嘅，不過技術上有機會再落一口，用50天線做指標

師父今日笑口噬噬，根據經驗，掌嘴時間不遠......

沈判日之後個幾日升到high high

cfu愛股992果然與別不同, 抗跌力特強!

師父開心左成朝

我照寫㗎咋，條友係咁講

到左822嗰頭個裂口

字面要食多棍，咬住牙根啦

64400差三點....

27440 差2點就爆

希望下午彈番上小小啦

64400花生區

仲係死唔去

月頭一棍
月尾熄燈

死啦喂

聽日會唔會升返

重要指標

沈鳩頭

師父咁講？即係人民幣會跌

700形成下降壓力，對上叫人沽壓到315,呢次都係咁上下位

個市升唔番...係咪想跌500呀? 出聲呀!

入100蚊睇下

餵魚咁餵

今日師苦好好笑容... 我有既係耐性

快D跌到300啦, 摸頂POST D撚鳩應該死9成...

跌到300咩人都死

師父幾時先講5

晏晝會V定黎多棍

不要再說5好吧

上證就快上番day high
港女

求下佢俾d方向

師父話近日QQ325阻力位，逢高開加住，佢相信QQ要再到308嘅位附近，揀咗呢隻

64400好勁想買來執骨

量子爸

條撚樣不嬲係咁

唔穿27337好似都有骨

港交所師父話8月開始沽，好舒服，好沽過700，220以上好高溢價，要跌到200樓下

Okay all in 388

廣告後講5

唔睇淡我就發動聖戰

港女下午比力啦 死魚咁

佢話逢高加沽，估會去到308附近嘅位

死左

港女好撚靜 好恐怖

死左喇

破300啦

64400 死撚左

屌吖，新圖

64400頂唔到下午了, 光榮戰死

就黎夠出一set sticker

加牛先

再殺263

263

死港女正牛肺, 咁鐘意被人插到紅撚曬, 大力屌!

力戰半日

好撚慘

我會揀64451

人黎同我打佢一獲先

整多棍丫

臭雞港女

點解d投行出返隻8500 put輪俾師父買

66440死左啦

師傅Hi撚大左

鐵通呀! 我唔撚驚!

又反口話匯控貴咗少少 , 屌佢老味吖，回購都幫唔到股價，要睇基本面唔好預期

補曬呢棍

冚家剷見5升上船，依家又話貴咗少少落船

頂 究竟佢想點 5仔有咩得罪佢

玩鳩社長

坐緊3格牛

內房股基本因素冇得分析、股價冇得分析，總之大行炒到邊度收手就跌

呢樣同意

玩鳩埋我

寧願跌多d 好耐冇睇過師傅個得戚樣

你好似好支持師父

上證跌0.28%
國期跌1.31%

cls

939a股跌0.57%
939h股跌1.62%

叻仔

下面走馬燈內銀句野串緊師父

咁事實係咁

遠牛變近牛

玩死我

p

師父明玩鳩樓王你，一連四日，講匯豐，買，唔買，買，唔買，點子冰冰咁玩，擺明有睇沈門post 啦

又係由高位跌一千依招，有點兒悶

一格一萬?

我都坐緊，有咩好驚，殺牛姐

500

屌 提早落街射下波算

彈一彈

好耐無見

期指升穿左跌軌

大師兄臨危不亂

呢年玩左第幾次

咁好死放過272

抖左好耐

師父睇5幾日完全兩個人，呢啲鬼影大法玩鳩死人，總算改口風，希望翻身

反彈了

136個post應該滅撚左, 死曬老豆

彈得好急下

真係為左殺66440

彈上去 super收市得唔得

3英成功ko 274牛，

welcome back

屌佢老味好彩我SH

已鳩縮返落去

隻2840彈唔上，睇勢頭北韓因素消化晒㗎啦

師父愛股$4.22

減一減磅等埋國慶

5蚊入左500手架

幾百就亂？

熄不過千 272

其實274依個位好靚，冇牛既師兄弟可入265遠牛, 到重上280, 食600點，正到仆街

買，唔買，買，唔買，小朋友喺公園玩點子冰冰咁款
師父一連四日連環hit

500手

保險d，270

大戶

4回落都唔吸引，現價反映晒，業績唔會大增長

睇到300蚊同qq睇齊😤😤😤
留比我個孫

992聯想變左發毒誓用

摩通你唔得咁無恥
爭個幾百蚊你就要返我d貨啦

1211 股價貴，冇優勢

月供90%糧係聯想

乜咁多人揸5仔. 我以為得好少苦主

5仔是港人愛將, 好似係

依家慢慢入騰訊同baba😍

樓先係

長和阿婆15年120買，師父話97蚊走貨，連埋分拆送嘢唔輸好多

劵商好撚乞衣

摩通唔想同我做生意
現價唔賣唔買你想點呀

早排放咗

話說我都未追台，收唔到奇妙電視

瑞信仲好

OK GUN

臨收半日先升小心下晝又殺過

平手緊

入返小小269牛

北水愛股，我唔算，供股前40蚊入跌到30,坐咗唔記得幾耐46,47走晒，供股權賣咗，最後計數贏皮一嘢到，自此冇買過，係最近呢次

大師祝福，睇來下晝會反彈！

280 call輪

睇分鐘圖好似有D料到

師父show me shumthing
下晝整個大V黎

係

真勇者

今日啲正股都唔係好差，2升1平7跌
已入細注5仔輪

摩通食屎狗
收返我d金輪呀

唔好玩命

[url]請教量巴買牛熊會唔會向上追?[/url]

打去屌

其實都係信大師，多過金仔。

P仔最近點

師父算係唔坐5仔架船，安樂晒

將mpf轉晒做保守

真係等40萬股
冇咁多錢，比左首期呀
我留左另一舊錢-350 -380去溝，可識冇去到

信大師 下晝V

1號跌番去7月個位...

原來已經上左車
入伙請埋師傅得唔得

師傅見到徒弟們一個一個做業主
一定好安慰

怕咩？深證，上證，都反彈緊。

Ｃ妹
★今日好唔好入 高偉電子？

咁快彈，搞到我調左d錢黎補期tim

弟子不解，敢問師父於2日前睇好5，並叫信徒開Call購入正股，睇78-80蚊，何以今日認為股價「貴咗少少」?基本面忽然唔得?

等992落到4蚊再溝

9up

朱巴

P 仔

佢上船後我已經落左船 完美避過 136係好野黎，幫我賺左6萬幾

我想跪求佢唔好入
Btw推得好快返工時間可能會miss post

基本面日日變

現貨52周 28127

期貨52周 28071

升就係唔值
跌就係超值

北韓官方通訊社今天引用領導人金正恩的話表示，北韓試射的洲際彈道飛彈，是給「美國雜種」在美國獨立紀念日這1天的「禮物」。

周日的氫彈試爆，是朝鮮民主主義人民共和國要送給美國的禮物。北韓還準備要送美國「更多禮物」，這些禮物會陸續送到。

法新社報導，金正恩在親自視察試射後，北韓中央通信社（KCNA）報導：「他說美國雜種應該會非常喜歡這個送給他們的7月4日慶典禮物。」
一陣大笑後，KCNA報導：他「接著說，我們會三不五時送他們禮物以免他們太無聊」。

如果美國繼續魯莽挑釁，及企圖向北韓施壓，就會收到更多類似的「禮物」。
他也強調，施壓或制裁對永遠不會有用。無論在任何情況下，北韓絕對不會把「核嚇阻力」放上談判桌。美國裁軍大使伍德（Robert Wood）則反嗆，「我們期待與安理會夥伴就新決議合作，對北韓祭出最強力的制裁。」

他也批評，北韓政權的核子和飛彈計劃是對所有人的威脅，「是時候這麼說了，測試、威脅和破壞穩定，將不會再被容忍。」（國際中心／綜合外電報導）

992逆市升
師傅

藍籌股王992怒升2仙

尋日上晝講d人都消化左啦

跌多d

超值之選
992
日日跌

我上星期都轉左之後份工果啲去保守，大勝師傅

炸佢老尾

升左兩仙架 992獨撐大市

抖左好耐 應該都有成個月

取消個牛仔盤先

師父又來買單
大愛呀！

唔知啊，啱啱出面睇到

熱核戰嘅話，冚球剷，冇所謂，未向人表白嘅趕緊機會，唔好彩嘅話已經唔會再有時間，之前睇過分析99%死晒，凈低嘅面對輻射塵，都一樣玩唔長，愛因斯坦講過，第四次世界大戰係互掟石頭

尋日既事黎架啦

《沈子—股價篇》
樣子問：「75元匯豐，值乎？」
師曰：「可好之，看78」
匯豐下，眾人皆惑，又問曰：「74元匯豐，值乎？」
師曰：「稍高，基面不可，應淡之。」

長期肯定得?

睇死北泡狗最後一樣龜縮

究竟佢想點

師父已經祝福北韓射得出

老實講，呢條友亡命之徒嚟嘅，我唔敢講迫到去死角會唔會「玉石俱焚」射核彈去有核國家，最好係身邊人唔想陪葬，叛變拘捕佢

精蟲都唔敢射一條啦死肥金

仍然唔可靠，由我炒股以來贏嘅時間比輸多，但有時有一年半年贏唔到兼輸，冇現金流支持唔掂

要明白全職炒股壓力唔同有份工打住炒，正確做法係盡快可以利用被動收入取代主動收入，然後全職炒，保證到基本生活先得，自己唔食屋企都要食

啱呀
我一諗到打後好少/唔會做part time 呢點
打剩同師父對賭嘅700 牛
其他都打得七七八八
唔打算再投資咁多落股票度

我唔算全職炒股，只係娛樂，並唔需要贏先有飯開，之前轟屍全職炒，依家開2份工

師父祝福到佢咁

認同，全職炒就算穩定都win但hi一次甘都死，有穩定收入好好多

Risk Level: Shum
We only lose when shum days come

想問下大家，小弟新手上路，想自學下，有無咩野入門書推介俾我呢？thx
最好，有圖又易明易買到既

有個$$$$

300 萬股比d 時間

某日 nav 急跌

原因 被打靶

信報月刊

shumageddon

實戰理論

Shurnberg 沈倫堡

你可以全職睇樓

03年炒到今日，瀨過大大鑊贏過大大鑊，化咗，我一直唔肯定係運氣定自己技術，我偏向信自己有運

有cash flow先好咁玩，牛熊2日2千點來回渣都冇

其實TA嗰啲google都得，基本因素就學睇財務報表，難在控制情緒，有時諗到未必買到，買到都未必好

公海咪有個程式買賣post

呂布手感好似勁過電腦

低水係咪減少緊

琴日日市收市低水30

Thx先，信報係要俾錢買定係free上網睇？有無d書有講解投資基本分析？

定啲嚟
熄不過千

shit

上次現貨過千，但期貨冇

太忙無入熊

今年，基本上一高水就會回

納期轉燈了

尋日係點

我唔多信程式買賣，呢樣嘢師父入行時都有，用Perl寫嘅多，87年股災就係因為相類模型程式太多，觸發一齊止蝕，結果全部自動沽盤人踩人，師父當時入行2嗰月到，或者影響咗以後睇法，亦證明偉人係不同於普通人

下晝反攻

依家應該醒左好多啦程式交易
同埋程式交易唔係買期指用架咩
升市跌市都冇所謂啦

今日試過低水7X

spare 50萬生活費出嚟，剩低啲錢用嚟炒，可行

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，恒指現跌穿27,600點支持位，在27,400點初步喘定，期指低位見過約27,300點，反映地緣政治危機仍未完結。他指出，若投資者在近兩天曾加倉做淡倉，可考慮減部分淡倉現先行獲利，再觀望恒指能否守住27,300點，若守不住料會再下試低位，若守得住的話，宜再減淡倉。

信報要比錢，以前我日日買，書我睇《讀財報、挖好股》，作者係bettermelon，TA睇過好多本，雜類睇中國、日本近代史，另外就係經濟書

同我一棍插落去！

27,300牛Rip

牛肉加蔥花 要烏冬嘛
照燒Ｄ雞柳又試下
然後海鮮湯 伴醬醋茶 還未完又再加
前面燒矮瓜 串燒Ｄ嘛 魚類新鮮嘛又記掛
然後加州卷 共兩客冷面 破紀錄老闆都驚訝

日經-0.18%
港女-1%

冇一個模型可以完全預測未來，都係嗰句，炒股(市)係藝術唔係科學

師叔歌聲

上證狂夾上

早走左3993輪

日本打算撤僑都無跌咁多

992 升3仙

準備升空

64237 係咪好近
知自己黑仔但又唔想認輸 好亂

好近

太近

上證咁好力 港女就咁

v 啦唔該

大戶 唔殺293重牛 咁好死

293

末來人

反彈

應該係有D難度，你見274都未殺

升

日經都DH

上證轉燈破334得唔得

呃貨太明顯 買牛做佢唔

上證都dh啦 都已經高過琴日開市位

港女扮哂野

992開車打氣區

又軟

開左？

273先岩

轉埋燈車巴師傅先la

哇一棍抽起

靚抽

唔通女同股真係唔可以兼得既

上證要轉燈

轉頭過3點又插過 唔好黎救市

未上車好上

轉燈

同我直上200點

唔係咁就停呀...........?
起碼27550/11150先啦屌

deep V 綠燈收

危機四伏！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！山雨欲來風滿樓！ 君子不立危牆之下！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
恆指將跌至8500！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

升返

說好了的穿27500 大注做淡倉呢?

旺巴你仲坐緊幾多點

買熊跌300點都唔就走，就左一巴右一巴

師父上過船後，隻船四處入水穿晒窿，要補一補

唔夠牛，下面

我隻牛升得好慢得3格

阻力位282

唔係破唔到10點個橫行區呀....
上證正數啦喎..

話唔定磨上276

今朝師父可能食咗金Call、金ETF，個樣唔同晒

今日贏大錢

得幾百點都要分開食？唔知仲以為佢執咗幾千點添

最後一個位 升埋就gogogo

火箭準備

5 388 個賣盤仲好多 真係有排磨

上證

有人掃既話之佢啦

一大棍20點 我屌

上證3390準備

大師兄，難道師父買既淡倉係奇幻宮絕學之一「爆炸淡倉」，跌500點巴功效同執5千點一樣?

又縮番

今晚8:30又有live

唔擺過夜？

D100

幾百夠我慢慢妹。

國期有少少希望 但恆期

上深證，中資股拉升大市。

又想轉燈 上證

似想又磨落

最估唔到係qq 業績後靜左咁耐
睇個勢仲有排靜

靜都好過free fall

之前升咁多

又係275 磨豆腐

中國移動
82.050
(港元) +0.050
+0.061%

重有哩隻

佢係靜住咁插

比師傅搞撚到咁

師父話不利因素已經消化，未來手機同VR業務賺到笑，最少睇8蚊

有冇人有午間，唔多覺有出

上面有

有冇人得閒聽

等我買少少中資股支持下大市

師傅依排好唔掂咁
一日走咁多場

唔該哂，岩岩miss左

on9仔依d叫做淡唔睇淡

港女開車

5格啦

Same

大大棍上吧

穿-200

Super收市

國指全1

上證3390

咁快彈

有d 棍SH 125 牛

港女上啊

衝啊

cls

腰振 用力！

沖呀

J北韓局勢升溫，9月份淡倉主導，減磅，做淡倉對沖，買2840黃金ETF(話自己早前叫跟佢買贏唔少)，大市反彈唔上277,278嘅位，就進一步向272,271邁進，策略上保守為主，持盈保泰

大意係咁，重點

下半場即食左隻牛賺少少

QQ玩到轉燈咁滯

上證又破year high
國期係唔係應該要上番11234呢?

師父5行話今日先升後跌，好撚準呀

有2840SPDR黃金ETF嘅同門注意，師父今個星期已經提咗2次，似乎佢有貨仲未落船

我唔眼瞓

快d 升上去啦，好想收成等唔切

走左一半call了

個倉得3藍籌3隻都跌，反而啲其他升

就爆啦 升軌夾角

黎啦黎啦

6格 升升升

就講就上

435升緊
我無錢高追，惟有等跌收息

又一棍

6格

升多50點我就止賺 之後認真番工

家鄉在望

2點半有會，時間冇多，港女快上，唔該

唔好高追啦，之前7月入我哋成本5.0X，依家冇必要，以收息計回先入，派特別息扯高咗個息率，現價實際得4.4厘左右，冇so

掂啦呂布

減淡倉，仆街了

聽日lunch前期指收27750/11200我即刻貼1000蚊比個fd買28500熊 順勢一次過打爆佢

所以宜家除左眼瞓唔知有咩做

肥佬落咗船，5跌少咗，邪門

唔怪得一棍棍上

rich

QQ 其實炒完內銀之後都好硬淨下....係差幾時爆上

money please come back

隻牛又升多格

師父真係唔知想點

GOGOGO!

大注加淡倉！